一人一件係外國留學嘅趣事

一人一件係外國留學嘅趣事

沒有walgreen人生失去希望

去過 Costco 未？

24有24小時完勝
Costco買比冚家 一個人住唔需要

walgreen*

Walgreen淨係買藥 你可揾到啲咩人生希望

去買送
個試食姨姨比我試食左舊成20歐既靚豬扒
之後我拎起盒1.5歐既五花腩
佢用個覺得我好慘既眼神望住我
比多左舊我食

去過tesco 未

無

無錢

旅行去玩住Hostel mixed dorm，啲鬼妹一番到黎直接係房除Bra ，之後唔戴Bra除剩底褲 ，朝早臨出去前又會就咁係房裡面戴Bra著衫 ，迫尻我望咁，睇到我好撚嬲

同人講I'm from Hong Kong
條友即刻打哂招呼 "Nǐ hǎo! Xièxiè nǐ!"

沒帶鎖匙 個飲醉既鬼佬幫我㩒哂成層樓門鐘 搵人幫我開門

係外國住hell係最撚正 唔單止男女Hell 最正我見過係男女share room 屈蛇又易 約炮扑嘢仲易